係咁聽到facebook pop聲

好詭異喺屋企坐喺張櫈度玩手機係咁聽到facebook pop一聲，但係check自己手機有冇消息喎